城大仔終於可以威返次

屌你老母比你地串左咁多年
依家QS排名出左
你地仲有咩好講？

岩岩係又一城行入Cu果陣好多女望住我

chiu仔

On9

shitty仔打飛機世界第一

shitty係真CU⋯⋯ 但學生都依然係廢JJ